勇武派可唔可以聽下人講嘢？

冷氣軍師又點？有冇聽過當局者迷？
每星期不斷loop 次次前線都有手足俾狗拉
勇又點？你被人拉咗就乜都做唔到
所謂尊重前線決定係就算係
玩核彈炸狗我都支持你
但唔係當啲狗上曬裝包抄都支持你去送頭

前線已經失咗好多血 我一次比一次企得前 係因為要補位呀 我佩服你地比我有勇氣 但勇氣唔係咁用
我求下你唔好再戀戰喇 和理非都進化咗喇

開得po預咗俾人屌

運動進行咗兩個月 要求變 要智取

我冇嘢講

請記住當下最重要既係85罷工
唔好送頭

一三五罷買!!

85之後

[參考波蘭成功例子既最佳戰術] 完全剋制政府冷處理 - 罷買
一個最有效既長期戰術, 麻煩入去睇睇

1. 週期性罷買係相當可行既一個戰術, 因為更能夠令普通人適應
2. 罷買影響力可以好大
3. 政府用冷處理戰術,打算拖至9月,而罷買係開學之後一樣可以實行,可以向社會施加壓力既最好方法
4. 罷買比遊行, 三罷, 更能夠說服中立派/和理非行動

推

知道大家心痛、怒其不爭
但星期一大罷工之前咁分裂咁洗版邊個得益大家自己諗

而且你宜家點鬧前線都唔會有時間有network睇到

真係好痛心 本身比較細膽 鼓起好大勇氣 先敢行前
雖然真係好勇敢 但真係唔想越來越少人